{
    "question": "Y= 4x x7 Tolong bantuannya kk",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "y = 4x X 7 ( kalikan )<br><br>y = 28 x<br><br>y-28x = 0<br><br>-28x + y = 0<br><br>Jadi, 28x -y = 0<br><br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebuah-belah-ketupat-diketahui-panjang-sisinya-17-cm-dan-salah-sa-327",
            "question": "sebuah belah ketupat diketahui panjang sisinya 17 cm dan salah satu diagonalnya 16 cm Tentukan luas belah ketupat tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2> <strong><em><u>30cm</u></em></strong></h2><p></p><p> </p><p></p><p>x\u00b2 = 17\u00b2 - 8\u00b2</p><p>x = \u221a289-64</p><p>x = \u221a225</p><p>x = 15 cm</p><p></p><p>panjang salah satu diagonal = 15 x 2 = 30 cm</p><p></p><p>Jadikan Jawaban terbaik jika anda merasa terbantu \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kakek-mempunyai-persediaan-makanan-untuk-6-ekor-kambing-selama-12-307",
            "question": "Kakek mempunyai persediaan makanan untuk 6 ekor kambing selama 12 hari.    Jika kemudian kakek membeli kambing sebanyak 2 ekor lagi, maka persediaan\r\n\r\nitu akan habis dalam .... hari\r\n\r\nA.10\r\n\r\nB.9\r\n\r\nC.8\r\n\r\nD.7\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.9 hari</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>6 \u00d7 12 = 72</p><p>itung saja kakek memiliki 72 persediaan makanan</p><p>72 : (6+2) = 9</p><p></p><h3>jadi persediaan tersebut akan habis dalam waktu B.9 hari</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sederhanakan-perbandingan-berikuta200-cm1-km-b20-km500-m-622",
            "question": "Sederhanakan perbandingan berikut:=a.200 cm/1 km b.20 km/500 m",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25cf Materi : Bab 9 - Perbandingan </p><p>\u25cf Kode kategorisasi: 6.2.9</p><p></p><h2>A. 1 : 500</h2><h2>B. 40 : 1</h2><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Perbandingan</p><p></p><h3>a. </h3><p>= 200 cm : 1 km</p><p>= 200 cm : 100.000 cm</p><p>= <strong>1 : 500</strong></p><p></p><h3>b. </h3><p>= 20 km : 500 m</p><p>= 20.000 m : 500 m</p><p>= <strong>40 : 1</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-mobil-memerlukan-8-liter-bensin-untuk-menempuh-100-km-jika-632",
            "question": "suatu mobil memerlukan 8 liter bensin untuk menempuh 100 km, jika mobil mempunyai 8x Liter bensin tentukan jarak yang dapat ditempuh mobil tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>8 liter = 100km</p><p>8x liter bensin = ?</p><p>8x8=100x8</p><p>64=800</p><p>jadi mobil itu mempunyai 64 liter bensin dan akan dapat menempuh jarah 800 km</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-data-sebaran-berikut-950662169201100347-nilai-rata-r-608",
            "question": "perhatikan data sebaran berikut : 950662169201100347 Nilai rata-rata dan modus dari sebaran data di atas adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jawabanya 0</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Modus nya adalah= 0</strong></p><p><strong>Nilai rata-rata nya adalah= 54,2</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Maaf kalo salah, Semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "frekuensi-harapan-munculnya-angka-dadu-lebih-dari-4-pada-pelempar-999",
            "question": "Frekuensi harapan munculnya angka dadu lebih dari 4 pada pelemparan sebuah dadu sebanyak 120 kali adalah    tolong di bantu ya kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>40 kali </p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-arun-adalah-seorang-peternak-ayam-dan-itik-sekarang-pak-arun-439",
            "question": "Pak Arun adalah seorang peternak ayam dan itik. Sekarang Pak Arun mempunyai 56 ekor ayam    dan 72 ekor itik. Berapakah perbandingan jumlah ayam dan itik Pak Arun?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>56 : 72 = 7 : 9 </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p><strong>SEMOGA </strong><strong>BERMANFAAT</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Ayam:Itik</p><p>56:72</p><p>7:9</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>semoga membantu kk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-tes-mtk-14-orang-siswa-adalah-4556787697598dan-431",
            "question": "Hasil tes mtk 14 orang siswa adalah 4,5,5,6,7,8,7,6,9,7,5,9,8,dan 7. berapa siswa yg mempunyai nilai dibawah nilai rata rata",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>6</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>cari rata\u00b2 = </p><p>[tex]  \\frac{4+5+5+6+7+8+7+6+9+7+5+9+8+7}{14} [/tex]</p><p>[tex] =  \\frac{93}{14}  = 6.64285714286[/tex]</p><p></p><p></p><p>rata\u00b2 = 6.64285714286</p><p>nilai yang di bawah rata\u00b2 = 4,5,5,5,6,6</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quis-himpunan-penyelesaian-dari-7p-8-lt-3p-22-untuk-p-bila-786",
            "question": "Quis\r\n\r\nHimpunan penyelesaian dari -7p + 8 &lt; 3p - 22 untuk p bilangan bulat adalah..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25cf Materi : PtLSV</p><p>\u25cf Kode Kategorisasi: 7.2.6</p><p></p><h2>p &gt; 3</h2><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p> -7p + 8 &lt; 3p - 22</p><p>-7p - 3p &lt; -22 - 8</p><p>      -10p &lt; -30</p><p>           p &gt; -30/-10</p><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>p &gt; 3</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>[tex]\\huge \\orange{\\underbrace{\\overbrace{\\sf{\\bold{\\blue{Ambiziuz02}}}}}}[/tex] </p><p>_______________________________________________</p><p>[tex]{\\boxed{\\mathfrak{\\huge\\blue{{\\boxed{\\mathfrak{\\huge\\red{Penyelesaian}}}}}}}}[/tex]</p><p>_______________________________________________</p><p>\u25aa [tex]\\large -7p + 8 &lt; 3p - 22[/tex] </p><p>\u25aa [tex]\\large -7p - 3p &lt; -8 - 22[/tex] </p><p>\u25aa [tex]\\large -10p &lt; -30   [/tex]</p><p>\u25aa [tex]\\large p &gt; \\displaystyle \\frac{-30}{-10}  [/tex] </p><p>\u25aa [tex]\\large p &gt; 3[/tex]</p><p>Maka himpunan penyelesaiannya yaitu [tex]\\large \\{ p~|~p &gt; 3 ; p\u2208\\mathbb{R} \\}[/tex] </p><p>_______________________________________________</p><p>[tex]\\large\\bigstar[/tex] Detail Jawaban [tex]\\large\\bigstar[/tex] </p><p></p><p>\u261e Mapel : Matematika</p><p>\u261e Cabang : Aljabar </p><p>\u261e Materi : Pertidaksamaan Linear Satu Variabel</p><p>\u261e Kelas/Jenjang : 7 SMP</p><p>\u261e Kata Kunci : Variabel</p><p> _______________________________________________</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lani-pergi-ke-perpustakaan-setiap-15-hari-sekali-faiza-setiap-12-291",
            "question": "Lani pergi ke perpustakaan setiap 15 hari sekali faiza setiap 12 hari sekali jika hari ini mereka pergi ke perpustakaan bersama, kapan mereka akan ke perpustakaan bersama lagi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>12 kali 10 = 120 </p><p>15 kali 8  = 120</p><p>berarti mereka datang ke perpustakaan bersama sama 120 hari lagi / 7 - 8 minggu lagi </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p>maaf klo salah </p><p>semoga bermanfaat...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}